同佳想開心

為什麼需要等

靠著特首的資金

法籍牧師想得分，我李家超降臨

叫李家超降臨

同佳想開心 為什麼需要等
送入台灣盞踎登 我棄屍加殺人
OH OHOHOH OHOHOH
佢阿媽嬲到暈
OH OHOHOH OHOHOH
我脫墨兼遠行

笑撚左出聲

佢阿媽嬲到暈 呢句笑撚到我

我脫粒墨旅行？

去到寶島霎氣

做乜鳩B 即插即有 做乜鳩多左個仔湊
勁多頂帽點戴先夠 怒火衝衝今晚先殺再剖

同佳不開心 要自首等兩等
再會牧師針多針 我粒墨好意淫

留名

推到阿澤唱

想知咩歌？

郭富城 - 強

郭富強 - 弱

我住警方安全屋管浩鳴幫我含

邊間教會?

笑撚死

同佳係第1身 自己叫自己同佳?

咩歌來?

潘曉穎幫我含

眼睛想旅行

鄺神都係咁話「鄺俊宇唔會怕」啦，不知幾qq

笑咗，留名等完整版

管神父:

波台林夕

OH OHOHOH OHOHOH
佢阿媽嬲到暈
OH OHOHOH OHOHOH
佢老母幫我含

笑撚到仆街

唔敢lunch time作住先

你尺度真闊 怕會問起 我個仔那似我
那晚捕捉你 賜我綠帽 與你烽煙四起

未婚產子慘化烏有 綠帽怎可不再追究
問得清楚方看通透 弱水三千惜你卻當我狗

同佳想開心 為什麼需要等
送入台灣盞踎登 我棄屍加殺人
自首非真心 讓牧師一再等
我在豪宅很舒心 每晚穿金戴銀
OH OHOHOH OHOHOH
佢阿媽嬲到暈
OH OHOHOH OHOHOH
我脫墨兼遠行

紅日

OH OHOHOH OHOHOH
你個女分四份
OH OHOHOH OHOHOH
我棄屍給你尋

XXXXX 放你入喼 送到荒山野嶺

CLS地獄詞

痴撚線

同感

LM

搵黑B唱

Dllm
要落幾多層地獄？

佢老母識唔識上網

笑死
留名等全首

CLS

高質

此帖必紅

屌你好仆街

等埋潘媽版本先

好撚正

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇人唱

強貼留名

cls 歌詞

Lm cls post

屌你老母

咩叫踎登

Ching有料

笑到仆街

我住勁方安喘屋灌耗ming幫我含

推到有人唱

希望食飯前見到有人唱

屌 我要落地獄了

無學過中文？

佢老母幫我含 笑死我

我脫左墨再行

留名待笑

我宣佈見到呢個post嘅人全部都要落地獄

推

地獄見 咁多位

你老母做雞

好自然咁跟住唱咗

推到有人唱成首

失業

地獄詞

笑左

神父

高汁

旺旺旺。 我俾粒墨你含

佢69扯到恆

改踎監會好D

以為個mon污漕左

dllm

真

管牧師間教會？

推到有全首

強帖

咩歌

邊個敢唱

同佳想開心 為什麼需要等
聽著自首的呼聲 我俾碌鳩你含

突然落地獄

推到佳仔唱

Cls

留名支持

推比潘太唱

香港始終有你

借fb分享

O OOO BNO
我去UK移民

梵蒂岡巴打

歌名叫 我拿碌鳩你含
google下記知 黎明唱嫁

唔好拿死人玩 巴打

十萬個驚喜

Bigbang Loser

推到杜汶澤會唱

住喺safe house不會出去
住喺safe house乜嘢都有
住喺safe house班狗睇竇
住喺safe house邊會到處去走~~~~

一定關公災難

邊個唱都一定比人插到仆街

我DLLM

所以一定係比連登仔唱

強帖留明

屌你班仆街

做完工課未啊？

頂唔撚順

新會然

落地獄

ohohohohohohoh~

驚折壽

好撚地獄

ching唔好比潘老母知道你係邊個

如果唔係實會好似同佳咁咬住你唔放

做乜放體育台

同佳呢啲都係運動?

床上嗰啲

笑到癲咗

好撚仆街極力譴責

以為絕對空虛

認真，唔好推首歌出左名會點？

笑死

留明

已有

地獄隨意門入口

same

笑到落地獄啊屌

oh ~
ohohoh~
ohohoh~
我要溝蔣麗芸~

笑到停唔到啊屌

食咁偏 咁睇唔開

你返浩園算啦

最高質

噢~哦噢哦~哦噢哦

我都幾肯定你有唱出聲

有沒ching唱

你會否幫我含

OH OHOHOH OHOHOH

你尺度真闊 怕會問起 我個仔那似我
那晚捕捉你 賜我綠帽 與你烽煙四起

未婚產子慘化烏有 綠帽怎可不再追究
問得清楚先看通透 弱水三千惜你卻當我狗

同佳想開心 為什麼需要等
送入台灣盞踎登 我棄屍兼殺人
自首非真心 讓牧師一再等
我住豪宅很舒心 每晚穿金戴銀
OH OHOHOH OHOHOH
佢阿媽嬲到暈
OH OHOHOH OHOHOH
我脫墨兼遠行

Baby Shark

Itzy wannabe

lm

我脫墨兼遠行

喺巴士笑撚到隔離位坐開

口德-10

小鳳姐 - 有請小鳳姐

Cls歌詞

等MV

我棄屍[black]等[/black]你尋

好mean但好正

你個女幫我含

呢個地獄得濟唔太buy..

佢係管牧師

同佳上線 原來分咗四份

高汁po lm

著褲城的....含？

笑撚死我

巴打一路好走
地獄等緊你

地獄加開第十九層，歡迎跟機

Intro music 係咪係細細聲loop 冚家拎

youtube 版快啲出

好match歌詞

有聲

屌 以為個moon 做乜有粒點

LM等有人唱

推到杜文澤唱

屌

同佳的初心 就是天天變更
旅住豪宅很安穩 我是歷史的偉人

全港的通緝 讓牧師裝發生
繼續扮一下懵撚 我等新game發行

你尺度好闊
好似啱音啲

勁

cls

變左鄭大世

依個真係落地獄

聖公會

杜生應該會

Cls
好mean

原詞係你宇宙真闊

有冇人見到啲歌詞係幻想用緊張家輝把聲唱出嚟

陳同佳 - 爽

磚重啦

推到杜汶澤唱返

Ok you win

地獄有幾多層我唔知 但你肯定喺最底嗰層

我畀碌蕉佢含

好恐怖

屌，地獄見

跟機落地獄

會唔會比人del post😂

強帖留名

仆你個街

代入同佳啫
要感謝民建聯為佢做過畀嘅嘢

我陳同佳降臨

你阿媽大減價

Pin

比我係杜生唔會唱，太仆街

復出唱歌未

主能夠

樓主pin 呢個
勁地獄

你個女分四份真係笑到停唔到

佢阿媽真係生舊叉燒好過

你老味我d眼水鼻水出晒嚟
要落地獄了

Ching得罪完利迷又開新戰線

有第2隻字比起原字更加原汁原味

要落地獄

屌你地獄陷阱

同佳有冇上連登

屌你老母你真係痴撚線

一開始睇係覺得幾仆街幾頂癮
直到你個女分四份
笑到缺堤咁幾分鐘唔識停標晒眼水
對唔住呀潘媽媽

過去寶島殺人

正確嗰首最多負皮果然是連登

高質地獄

有冇人可以改做大粒墨啊

Ching cls

聽都未聽過
點解咁多連登仔覺得老奉要識

估唔到喎隨手答下本身都冇諗住睇返

左邊係咪Tommy

歡迎大家入主厚德邨

唔好太在傷口灑鹽吧

配埋張家輝個畫面

點解我聽到杜文澤唱嘅

一年鳩坐冇嘢做, 乜登都有上啦

同佳想開心 為什麼需要等
送入台灣盞踎登 我棄屍加殺人
同佳不貪心 日日都撚兩撚
聽著耶撚的福音 有牧師幫我含
OH OHOHOH OHOHOH
佢阿媽嬲到暈
OH OHOHOH OHOHOH
我脫墨兼遠行

同拜登一樣意思呀

郭富城嘅弱

你直頭教宗level

邊間教會阿ching

屈

教宗

這陷阱 這陷阱

推到杜汶澤拍MV唱

召喚狗宮格

#6842

厚德邨居民強烈譴責

冇諗過入嚟唔夠5秒即刻落地獄

改得幾好吖已經

又陰連登仔落地獄

同佳想開心 天天開心 管浩鳴叫聲低沉

可唔可以推到杜文澤o係佢個 show 度唱

李家超降臨

屌笑到差d窒息

墨路人

屌 夜媽媽笑撚到我 落地獄先

Ticket straight to hell

地獄之post

竟然有人講事實。

🤣🤣🤣

我都係今日先發現

應該係「叫李公公降臨」

你係咪天生耳疾

好出名喎師兄

究竟出到成首未

冇喇冇喇
呢次落撚硬地獄啦屌你老母

地獄直通車

李家超一發言，所有販民的人便都看着他笑，有的叫道，“李家超，又有三個國家取消引渡協議了！”他不回答，對販民說，“x國是不會得逞的。”便掏出國安法文本。他們又故意的高聲嚷道，“你一定唔比同佳去台灣了！”李家超睜大眼睛說，“果12個是棄保潛逃……”“什麼棄保？12港人是被中國跨境綁架。”李家超便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“犯法就是……罪有應得！……12港人的事，我們做不了什麼？”接連便是難懂的話，什麼“抹黑警隊”，什麼“鼓勵”之類，引得眾人都鬨笑起來；議會內外充滿了快活的空氣。

留名 等聽歌

Cls點可以做到睇完呢推字會唔記得個po係邊首歌

頂唔緊

唔怪得之

幾十年後嘅兒歌

推到陳同佳唱cover

地獄級歌詞

仲未有人唱既喂

cctoy班撚樣一邊屌波台清但一邊又要周圍同啲女講好笑好笑

音樂鬼才

Pish

去返隔離台啦搵得我好辛苦 個friend叫我search都搵極唔到

呢個改得太多
改到我要開番首歌聽住音樂先唱到

我比碌蕉你含

地獄見啦巴打

Lm

點解咁多負評我笑撚到仆街

唔係踎監咩

快啲唱啦

呢個先係我熟悉嘅地獄連登

呢首歌有人唱瘋傳 絕對比到壓力相關人士

厲害

好掛住以前嘅連登

笑L到我
pk地獄最熱既地方留左比我

笑車笑能到我
好能仆街

今次真係笑唔出，好低質素

笑住落地獄有咩唔好

推到晴天林唱

痴撚線，你唔係要落地獄，你根本喺地獄爬出嚟

有人唱未

有全首未？

好耐無高質新歌喇

好想聽到有人唱

地獄列車正式開啟

樓主影響力已擴展至ig

樓主

Bye

jojowu 都唔識

有捷運棄屍真～快 似個行李 搭到了竹圍拋棄

逐忽斬件 即劈即有

咩歌？

問題係原曲無rap

推到佳哥自己唱返

無人唱

原來你先係來自地獄嘅使者

連登終於出高汁歌詞 唔係教會歌

佢個女分四份

地獄列車突然坐滿人

卜街 地獄突然企滿人

LM待唱

黑b幾時再降臨

黑b ching

唱左半首玩下

有冇成首

OHOHOH,阿佳仔真太神

叫漏奶唱

好撚仆街😂😂😂😂

有冇巴打唱地獄版嘅詞

上面咪唱能左

地獄見

樓主小心
同佳見到呢個POST一定會斬9你

全首MV呢

佢最好肯行出個安全屋啦

由#1笑到落尾 地獄大門已為我開

唱得太正經 把聲唔夠抵死

lm要紅了

精選

lm 留名
首歌實紅

有冇睇醫生呀巴打

準備唱全首啦
把聲咁抵死啊嗱衰鬼

地獄單程票

唱地獄版啦

俾連仔推入嚟
要落地獄了

連仔推介

幾時有最地獄果句
你個女分四份
我棄屍給你尋

喂呢個黎明版黎既
有無杜汶澤版呀

屌你老母
地獄見

要介紹PSV，唔去台灣了

其實作呢首歌有咩目的？想陳同佳快啲自首？
我屌你老母臭閪啦樓主

當初台灣三番四次聯絡香港政府尋求移交陳同佳，但香港政府唔理，到而家香港政府想台灣接收，台灣政府唔理香港政府係好合理。一切錯在香港政府當初唔理人，你賴落陳同佳到？

上年反送中個陣仲話教啲銀髮族上連登
一陣睇埋啲咁嘅嘢

連狗些牙呢個cm

有冇人send比杜生唱最地獄果句

好仆街 但笑撚左

我覺得係政府唔比佢去 多過佢自己唔去 安全屋=軟禁

銀髮族：細路，阿叔我當年改改埋埋十九幾首歌...

喂清唱得好好好L正喎！！
可唔可以唱全首？
會唔會考慮加唱地獄版？

佳作

值得賜酒

留名待聽 全首啦好嗎杜生

地獄版真係CLS

一陣又警告佢

🤣🤣🤣lm

寵物小精靈

比連仔精選左

每次睇人地打番啱音都笑到仆街

音唔啱

有冇人真係會send去佢IG

哇屌你老母好撚地獄
Ching個世界有幾黑暗?

要求地獄版
為呢個禮崩樂壞既社會出一分力

賴？佢冇責任架？
如果
阿佳哥唔殺
阿佳哥唔棄屍
阿佳哥唔走返香港直接台灣自首

可能佢而家比人軟禁緊，但單野由佢而起都叫賴？

Effect 正

點解香港政府三番四次拒絕人地司法協助呀，而家又求人地收留陳同佳，比個殺人犯周街喺台灣行呀？答我啦屌你老母
你咁撚蠢就好心出少句聲啦

好撚難聽

我俾碌蕉你含

俾碌蕉你含

Dllm 地獄到一個點

陳同佳好可憐呀

人地而家講緊佳仔，你就係要講港共
而家有話港共啱咩？邊句有講呀？
咁嬲做咩呀？駛唔駛搞個守護佳仔行動？
你講d野樓主有話唔係咩？成個連登都一早知一早明啦

你控制下自己情緒啦屌你老母，屌就係岩架啦？
唔撚識控制就塞返入自己老母個閪啦

懶型企係道德高地囉
事實係港共同陳同佳都有問題
作首歌出黎諷嘲佢可以逍遙法外又唔得

地獄

講撚到陳同佳唔想返台灣咁。
係因為香港政府無能先令陳同佳逍遙法外呀，你訓撚醒未呀蠢閪。

仲有因為送中條例死左無數咁多手足，果啲又唔係人呀？你咁撚正義又唔見你為佢地伸張正義？你咁蠢好心就出少句聲啦

正，有左膠

好慘啊佳佳

咁關作隻歌咩事

你覺得佢想去台灣坐監？

張家輝～你會否幫我含

快快手坐完出返嚟咪仲好
依家係通緝犯，乜都做唔到
浪費青春

拉

哇你好撚醒呀，咁清楚佳仔好想返台灣既？

咁我地應該點做呀？ 點做呀？

你咁撚醒一定好多方法同佢地伸張正義
你咁醒好心就講多句啦

有機會死刑呀，梗係唔去啦

將個波射比7婆一流

留名跟進

呢兩頁好笑過隻歌

野味天王

正

玩埋ps5 d game先啦

屌好撚地獄

本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

咁撚mean 都有

ching好波

呢段簡而精

希望有個女分四份版

CLS
咁mean都精算
落地獄

我棄屍加殺人
我係小巴笑到仆街
全車人望緊我都繼續笑

P牌一推

DLLM CLS！

佢老母幫我含 < ---呢句改一改好D......同其他詞唔夾

阿牧師幫我含

唔去台灣咪得
佢原本既計劃就係咁

各位唔準笑！

要對亡者有番尊重！

清唱得好撚好聽，幾時唱埋下半

同佳原來喺你

🏅 本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

留名聽全首

屌，咁多人真係唔知咩歌
真的老了

高汁

弱水三千惜你卻當我狗
改做
弱水三千點知你當我狗

好似成個feel會fit啲

佢媽聽到實喊到傻

落地獄了啊

推到漏奶唱

負皮你希望口德加返分

唔想落地獄啊

我都睇到
地獄論壇

大家可以地獄相見啦

多謝試下錄

試試佢地獄版好似多左兩句ONLY？

咁都未聽過仲敢叫自己做連登仔？

屌你 有聲既

你地好on9呀
不過又幾好聽

我碌鳩想旅行

上返熱門

個feel好似唔夠開心同盞鬼咁

叫家超幫我含

我屌，咁快有

笑死 你仲以為佢仲肯去台灣依家係安全屋幾咁爽

用杜文澤首電音版做BGM應該會好好多，加埋堆地獄歌詞

好撚好笑？
空AC就收下皮啦

五毛pr嚟
blocked

好撚好笑？

好歡樂

管爸爸

推到杜汶澤出來唱

抵依個post 精選啦，修羅系列

全部同我落地獄

捽咗好耐粒黑點都捽唔走.......

推比杜汶澤睇

那晚才診你 隔晚有左 常威早已試過
民建聯幫你 立法為黨 林鄭把你放棄
豪宅番狗即叫即有 牧師警方聽我吹奏
國語：（台灣自首 我不能夠 ）棄屍拖喼 專揀那裡有狗

尻作一段

同佳想開心 叫牧師不要忍
趁住房間黑咪蚊 佢地脫光光互含
Oh ohohoh oh ohoh
佢間中好意淫
Oh ohohoh oh ohoh
有牧師光下臨

落地獄都唔緊要，最緊要正

留名😂

樓主可唔可以pin一段完整歌詞

strong post lm

雖然有少少甩拍
但仍然非常高汁

係

精選post

姐撚？

同佳想甩身

唱到好似新年歌咁

你大左就知嫁啦

邊間教會？

少林

超正

管牧師真身回覆？

幽默感依家野真係

答案錯但我喜歡你的思路

如果加埋肥媽中間9嗌效果更佳

Cls推哩段

80後都要Google 先知....

pin plz

音樂白痴
送入台灣盞踎監 我棄屍兼殺人
會唔會比較啱音d？

90後從來未聽過人講呢個字

發現條女都幾闊

我摸下自己粒墨

跟住飛撲殺你

我都落地獄啦

你唔係扮㗎喎，真係戇鳩㗎喎

嘩！屌！大家埋嚟睇，智者出現！
件事明明唔關佳哥事！係香港政府仆街陷家剷！佳哥都是受害者！對不對！？

但巴打你咁高智慧，能夠看透世事。香港好需要你呢種高智慧，有遠見，有獨到見解嘅人帶領，有無諗住出嚟選吓做議員？唔做議員都做吓AO，咁當然做特首就頂呱呱啦。睇好你呀！加油呀！香港以後靠你架喇！

有mv未丫？ 今日係公司哼左成日啦

弱水三千可惜你當我隻狗

輕輕一推

DNLM 落地獄CLS

唔係黎明咩？定我誤會左另一隻歌

屌你老母直落地獄

邊間教會

正到

真係要落地獄

右邊係亞視嗰個乜水

杜汶澤翻唱黎明

我反而睇緊左邊著Nice果個係咪Tommy

肯定係

萬惡淫為首